習近平智囊：現實表明 中国大陸沒共產黨 必然四分五裂

中共中央政策研究室副主任江金權今早出席四中全會記者會時表示，中共領導是中國特色社會主義最本質的特徵和最大優勢，歷史和現實都表明在中國這樣的大國，沒有中共領導，必然四分五裂、一事無成。

江金權表示，四中全會著眼於完善堅定維護黨中央權威和集中統一領導的制度，在思想上政治上行動上，同以習近平為核心的黨中央保持高度一致，實現全黨團結統一、行動一致。

中央財經委員會辦公室副主任韓文秀表示，四中全會精神是加快完善社會主義市場經濟體制，充分發揮市場在資源配置中的決定性作用，更好發揮政府作用，讓「看得見的手」和「看不見的手」相得益彰，健全產權和知識財產權保護制度，加強企業商業秘密保護，建設更高水準開放型經濟新體制等。

https://www.chinatimes.com/realtimenews/20191101002208-260409?chdtv

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

四分五裂唔好咩

有咩問題？

甴近平，黑警毅進狗

咁即係 哂中囯人 世界先至有和平？

四分五裂咪好囉

天下大勢，分久必合，合久必分。

甴近平

點解中國一定要保持完整，歐洲大把小國

讓「看得見的手」和「看不見的手」相得益彰

隻手一時見到一時見唔到 咁到底係邊樣呀

暗示正在分裂

邊個話大就一定好

小國寡民先係最理想

四分五裂係必然嘅事

rip

今次佢又岩
但一黨專政強如蘇聯
都不過七十二年

今日香港慘劇係甴總一手造成：

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

白痴當智嚢

好地地 平時唔會提既野
冇啦啦做咩要吹奏？

要維持大一統就一定會走向專制獨裁，因爲發達地區(如上海）不會自願犠牲自己輸血比貧窮地區，地方自治必然會走向獨立，因此中國政權必須消滅所有本土文化意識

四分五裂有乜問題
歐洲 非洲都一體化緊

四分五裂後各國自然會重新整合

四分五裂有咩問題？

唔好盲屌住，哩個經濟concept嚟，真係有㗎
不過曱近平你唔係覺得全世界都有中国人就贏下話

Push

其實比喻緊啲乜

分裂時人有競爭而進步，南北朝本身就係呢種希望

歐洲都四分五裂左好耐喇，咪幾好

但遲啲又會統一返

中共Molamola

講緊 Adam Smith 嘅 invisible hand theory, 佢就話間中要伸手入去搞鳩佢

我緊係知啦 只係話 佢咁講 係冇意思 懶係野咁

全世界泛左翼甚至中間偏右政黨執政都係咁架啦
得你共產黨係咩

有核彈點樣四分五裂？
春秋戰國一事無成？？

歐洲都唔撚知幾多國 有咩問題

曱近平

係甴近平

因為一日有共慘黨，就會繼續侵略人地

經典重溫: 無共產黨就無國家安定之對答

中共挑機Adam Smith既經濟學 果然係強國 下一個挑機對象會係邊個呢

點解一定要統一？諗爆頭

其實無共產黨中國應該發展得更好更快

比共產黨洗左腦個班中國人以為中共獨創架 又要歌頌偉大既黨

新疆獨立，西藏獨立，福建獨立
咁先係對人類最大貢獻

幾千年黎r爆頭都諗唔明

四分五裂你收少啲規姐
人民樂見中國四分五裂

各省獨立

滬獨可能會勁過而家好多
唔使比錢養d shithole countries

最好就係分裂
大一統根本fail
唔係每個地方都適合同一種政策

bingo√

其實係真....

唔明點解一定要夾硬去統一

Who cares

蘇聯解體咗咪又係咁

支那係時候解體

再唔係聯邦都唔錯

美國佬咪勁囉依下

四分五裂,互相良性競爭
或者行中華聯邦制
一定好過依家班戇鳩掌權

最緊要係個制度

歷史証明，中國大部分時間都係分裂。

分裂既南宋係歷來經濟最好。

油水少咗

小學生真係小學生,支那歷史永遠係四分五裂下先會有傑出成就

一事無成 ,你就一事無成曱甴王-曱甴近平

推

有甴近平誤國，支共唔四分五裂至奇

其實有無諗過 成個中國都係中共既實驗室
去試共產主義
然後搞到中國民不聊生 但係佢地死都唔肯quit game
仲要甲由平做皇帝
依個真係權力慾咁簡單咩？

佢講緊Adam Smith 既invisible hand theory, 即係market economy 係唔洗插手干預

但佢又要話有時會有隻手:政府政策 出黎干預 咪即係唔係invisible hand囉...

恭喜中共成功將invisible hand theory 改造成 (sort of) invisible hand

又一黨既偉績

認係中國人唔一定要受佢統治 比班農民揸旗真係切過食屎

功成不必在我

佢啲乜撚嘢現實呀?美國、加拿大、印度、俄羅斯四分五列呀？定係佢哋都係共黨領導？

乜現實中共產黨已經失去咗中國主權啦咩？

人哋歐洲用邦聯制嚟喺統一同自主權拎到平衡
係支那咁白鳩痴咁多種族仲夾硬用一套專權adopt晒全部地區，達致所謂統一，咁咪反囉

福建都要

某程度講係真，中國就係大一統及多國之間循環

本來都唔係同一個國嚟 何必強求

標題請用「甴近平」，謝謝。

中共洗腦, 無一黨專政 國家就會亂，你咁龐大軍費 國內維穩費, 平民邊個敢出黎，你建立民主政府,政府視民如子 邊個得閒企出黎

早就應該聯省自治 行邦聯制啦
不過香港就唔join喇 唔該晒

甴近平 甴大大

四分五裂有咩問題

明明有共產黨 先會有獨派
港獨都係俾班狗官搞出黎

的確四分五裂，因為其他党根本沒有成長空間，也就是沒有替補

甴曱皮卵囊

甴近平???

甴近平
香港警甴

又吹到沒有共產黨就沒有新中國
你中共國係騎挾中國個名既國家嚟 ,
剩係正體字都被消滅一大半 ,
仲未計其他文化文物被摧毀

歷史亦表明專權制度不得善終

個版圖大D會威D咩？

四分五裂有咩問題?

四分五裂就冇錢貪

呢d就係中國千年都改唔正既歪思想
因為怕分 所以有人反就要強硬 更多人反就更強硬
唔會去諗方法處理腐政既問題 所以合久永遠必分

分久左再合過 但上台之人都會選擇中央集權去穩固自己政權 而唔會去制定政策去監測當權者有否違章

佢講啱一半，冇共產黨一定四分五裂，不過係北方一事無成啫

小國寡民啊慒糊
四分五裂有乜所謂

分裂先係自然形態

版圖大，多窮人

有冇人鍾意食"屎煎餅"?

呢個真

梗係好啦 一早要咁做

正解

四分五裂有咩唔好？

不如話春秋戰國，幾百年發展的嘢超過之後兩千年加埋
就係因為亂，所以各國都發奮圖強，變革改制，百家爭鳴，一統一之後就鳥盡弓藏，玩愚民政策，不思進取

正正係四分五裂先係最好

黑警死曱甴

結束一黨專政
人民終將獲得真正既自由
真係諗起都可怕

因為要稱帝

小粉紅(香港人)見到個隻手咪係
1. 愛國愛黨 (黨國民族主義)
2. 打貪 (消除異己)
3. 中國特色社會主義 ( 養肥完再收割 搶錢搶地搶民企)
4. 社會信用制度 (利用科技控制人民生活)

甴近平 甴曱平 甴曱王

四分五裂 中國解體 係最好結果

宜家唔係四分五裂咩？

正字：甴近平

由近平又想表演柒出國際

大號南斯拉夫

好心支那就縮返入15省啦

冇得再講14億人

香港警曱

中國人就係有根深蒂固既大一統思想，明明民族語言文化完全唔同，格硬統一唔會有好結果，只能高壓統治逼人順服

ai普及後
自然就唔需要集體勞動國

各路山頭起義啦

係甴近平智囊

福建獨立

上海獨立

廣獨

港獨

澳獨

台獨

分裂後一事無成又關你咩事
講到尾以自己為中心嘅圈子富強，其他人死活唔理，謂之中國

個實驗一早就失敗咗 代價咪係大躍進時期嗰幾千萬條人命
所以先有依家嘅中國特色社會主義

牌面上就好太平全票通過，台底下面腳來腳往打哂交。問題係而家共產黨都已經四分五裂中，否則香港點會七國咁亂。

甴近平好野，四分五裂萬歲！！

突然諗起有套小說叫虐殺器官，個大boss為左令D第三世界國家唔好再向文明世界發動恐襲，而不停係呢D國家引起內戰同屠殺。
希望中國快D內戰，唔好搞香港

689式支爆

上下其手

突破盲腸

有冇讀過中史？
四分五裂有問題咩

中國人思想真係好撚奇怪，四分五裂有何不妥，中國歷史本來離離合合，各處鄉村有各樣例，點解唔分得

唔係四分五裂

係一開始就唔應該一齊

文化差異咁撚大

大一統有乜好處

有1億奴隸定有10億奴隸好D

小學雞畫公仔畫出腸 地方政府已經冇比錢中央 唯有搶民企

地方咁撚大，加上貪污
撚有可能一個黨管得曬
分開一個個省咁管，有省政府
你唔整香港咁，咪整到澳門咁囉
一定好過一權獨大
甴近平又少氣過閪

四分五裂咪四分五裂囉
反正你地北京上海自己都睇唔起啲低端人口
分返開咪好囉

本來就唔值得有

蘇聯解體後加入歐盟嘅東歐國家表示：
我全家都好幸福

講出嚟自己唔笑

唔明四分五裂有咩唔好,你估四分五裂左會打仗?

呀...班無文化大陸佬又好似真係會

即係大家都想分裂 係你條仆街格硬要綁埋

事實來
你班仆街 打壓其他民族 集權 邊個反殺邊個
咪=一個大監獄 你地係監獄長 中國人=犯

冇左你地=冇左監獄 大家free

錯 中共比盡71年內倒台

必然四分五裂 一事無成
所以依家係共狗領導下 一齊走向極端民族主義 走向滅亡

話之你分裂幾個塊
首先拆香港出嚟先

自淫好多方式，呢個喺最淫。

On9 竊国70年就打哂飛機
大清成200幾年咪一樣分裂

甴大大

其實係
反而分裂之後搞個中盟又好，亞盟又好，反而更加好
歐洲唔同國家唔同文化，其實中國隔離省都已經文化飲食都差好遠，方言分支有好多關係仲遠過歐洲語言之間，大一統啲bullshit真係從古至今害人不淺

請用甴近平代替推
甴

垃圾大中華思想害撚死人

分裂有咩唔好

真是荒謬 _ _ _ _ _ _ _ _

So?

邊個習近平
係甴近平

我諗大躍進係phase 1
失敗左之後有中國特色社會主義回血
Phase 2應該由甴近平帝制開始
但唔知下個實驗係咩

美國都係每個州獨立架，咪又係幾好?

大東亞共榮圈
毆盟
北美
三國定立

歐洲沒有納粹黨必然四分五裂

呢啲咁嘅思想咪令到”中國”人裹足不前，一日到黑就喺度思想強姦其他民族，迫啲文化完全唔同嘅人同你 “共和”

搶人土地殺人民族仲當自己好偉大

咁幾時向俄佬攞返d地？

沒有甴近平 沒有小強國

廣東班人不嬲唔妥北佬

呢個世界本來就合欠必分架啦。
中國咁多唔同既民族，文化差異咁大，本來就唔應該用一種強行紀一既方法將所有民族同文化同純一為共產黨相要既野

習曱甴, 習甴平, 習近平曱甴

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

我只覺得
回歸前我和中國只是鄰居
回歸後中國不見了、而我和中共的距離比火星更遠

因為甴大大廢🙊

只有我自己才能打倒自己😎

甴近平四分五裂之後
入面d 寄生蟲先會爆出黎

各國如不粗暴干涉中國內政
必然世界沒日

共產黨 小學雞

但明明支那歷史分裂時間長過統一

就係想佢四分五裂，小國寡民唔好咩

冇共產黨，中國已經世界第一經濟體啦！

中國自古皆分裂，
點解一定要大一統？

甴近平？

三國志第一回

話說天下大勢，分久必合，合久必分。

禁撚埋三國志丫笨！ 🤣

個重點係：點解唔可以裂？？唔裂得嘅原因喺邊到？？

純理性討論，反對港獨。

倒果為因
係因為有共產黨
才會想要分裂

合久必分 分久必合 分開有咩問題

香港俾英國統治左咁耐
文化同中國都已經好唔同啦
唔明點解要夾硬走埋一齊

即係話俾大家知要沒有共產黨
咁要沒有共產黨了

分裂咪行聯邦制囉，好過而家幾多

本來中國就係由唔同民族唔同文化組成
連語言都唔撚同合併做一個國家根本就唔make sense

唔只香港啦
根本所有地方都係
連語言都唔相通既時候做乜要夾硬入併做一個國家
歐洲個種小國模式咪幾好

四分五裂咪四分五裂囉

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

又唔見人地四分五裂

甴近平幾時死

同意
國師都講過

香港人唔撚洗你共產黨管呀

什麼分裂！？
本來就係不同種族
被人吞併成帝國

毛甴東、江甴民、甴近平、甴明甴、文化大曱命、蟑曉明、螂振英、蟑建宗、蟑麗云、李蝈蟑，香港警甴…

去facebook藍絲page洗板，要將個概念入佢地腦。

要咁大地方托咩
又唔係識管理

腦魔二世個icon 好正

其實裂咪裂
假設我住上海，廣州唔同省份關我撚事？？